手機維修工程師：我唔係睇唔起保安 係睇唔起全部實Q

事實保安係9成都無用
利申保安

又唔好咁睇唔起自己

保安唔係冇用 冇用做保安 就會有好多麻煩架啦

啱 想喊

本身個post講咩???? post d唔post d

保安可能有一日做保安局局長

保安同看更一樣

佢究竟噏乜鳩

返工計有無用既話，9成文職炒得

保安

無又唔得 有又作用不大

如果咁計文職仲冇用過保安

朋友做物管，稱呼啲企喺門口、路口嘅保安叫

企鵝

呢個聽過

如果比左哈哈果個係樓主，我勸你即時取消左佢